想問各位巴絲農曆新年嘅英文係點叫？

Lunar New Year
Chinese New Year